๏ปฟ<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="share_dialog_title">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="search">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยธรกยฑยซรกยฑยฝรกยฑยจรกยฑลธ</string>
    <string name="download">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ</string>
    <string name="share">รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง</string>
    <string name="open_in_browser">รกยฑยตรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยกรกยฑลธรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="cancel">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="install">รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑลพ</string>
    <string name="main_bg_subtitle">รกยฑยฎรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑลรกยฑยฝรกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑย รกยฑลรกยฑยฝรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ</string>
    <string name="use_external_video_player_title">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฃรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="search_showing_result_for">รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยบ%s</string>
    <string name="did_you_mean">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑยจรกยฑโบรกยฑยทรกยฑลก \"%1$s\" รกยฑยฅรกยฑยฎ\?</string>
    <string name="controls_download_desc">รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="open_in_popup_mode">รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="no_player_found_toast">รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ (รกยฑลธรกยฑยข VLC รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธรกยฑยข)รกยฑยพ</string>
    <string name="no_player_found">รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ VLC รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฎ\?</string>
    <string name="upload_date_text">%1$s รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฉรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="subscribe_button_title">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ</string>
    <string name="unsubscribe">รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ</string>
    <string name="subscribed_button_title">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยญรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="subscription_change_failed">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="channel_unsubscribed">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยนรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="use_external_audio_player_title">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="tab_bookmarks">รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยปรกยฑย รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="tab_subscriptions">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="show_info">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลก รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="subscription_update_failed">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลรกยฑยฝ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธ</string>
    <string name="use_external_video_player_summary">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลก รกยฑโบรกยฑยครกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยครกยฑยกรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยดรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑลกรกยฑยชรกยฑลกรกยฑลรกยฑยฝ รกยฑลธรกยฑยญ</string>
    <string name="download_path_title">รกยฑยฃรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยข</string>
    <string name="controls_add_to_playlist_title">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="controls_popup_title">รกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฏ</string>
    <string name="controls_background_title">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยธรกยฑยฐ</string>
    <string name="tab_choose">รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="download_path_summary">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฃรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="show_higher_resolutions_title">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยครกยฑยกรกยฑยฝรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="default_popup_resolution_title">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑโบ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลกรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยครกยฑยกรกยฑยฝรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="default_resolution_title">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑโบ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑยฝรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="download_path_audio_dialog_title">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยซรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="download_path_audio_summary">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยซ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="download_path_audio_title">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยข</string>
    <string name="download_path_dialog_title">รกยฑยฃรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="play_with_kodi_title">Kodi รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_higher_resolutions_summary">รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยค รกยฑโบรกยฑยครกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยซรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก 2K/4K รกยฑยฃรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยฉ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธรกยฑยญ</string>
    <string name="open_with">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="kore_not_found">Kore รกยฑยฎรกยฑยฏ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยฎ\?</string>
    <string name="show_play_with_kodi_summary">Kodi รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฃรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_play_with_kodi_title">\"Kodi รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยฉ\" รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="notification_colorize_title">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลกรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="notification_action_nothing">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="notification_action_buffering">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยจรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="notification_action_shuffle">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="notification_action_repeat">รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="notification_actions_at_most_three">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยผรกยฑยด รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ!</string>
    <string name="notification_actions_summary">รกยฑยกรกยฑยทรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยผรกยฑยด รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยค รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลกรกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยจรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยพ</string>
    <string name="notification_action_4_title">รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฌรกยฑยฎรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข</string>
    <string name="notification_action_3_title">รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข</string>
    <string name="notification_action_2_title">รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข</string>
    <string name="notification_action_1_title">รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข</string>
    <string name="notification_action_0_title">รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข</string>
    <string name="notification_scale_to_square_image_title">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑโ:รกยฑโ รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยผรกยฑยด รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="ok">รกยฑยดรกยฑยทรกยฑยครกยฑย </string>
    <string name="play_audio">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑยฎ</string>
    <string name="mark_as_watched">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธ รกยฑยชรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="crash_the_player">รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="theme_title">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยครกยฑยข</string>
    <string name="light_theme_title">รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพ</string>
    <string name="dark_theme_title">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบ</string>
    <string name="night_theme_title">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยครกยฑยข</string>
    <string name="black_theme_title">รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยซรกยฑยฎ</string>
    <string name="high_quality_larger">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ (รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย)</string>
    <string name="audio_track_name">%1$s %2$s</string>
    <string name="delete">รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="best_resolution">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="file_deleted">รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="disable_media_tunneling_title">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_update_threshold_option_always_update">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑยทรกยฑยค</string>
    <string name="default_audio_format_title">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="enable_watch_history_title">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข</string>
    <string name="resume_on_audio_focus_gain_title">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฐ รกยฑยฎรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="tracks">รกยฑยดรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑย </string>
    <string name="import_data_title">รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅ</string>
    <string name="general_error">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช</string>
    <string name="contribution_encouragement">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยญรกยฑยณ รกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย, รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยกรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ, รกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยทรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ, รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยค รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยญรกยฑยณ รกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รขยโก รกยฑลรกยฑลกรกยฑยฒรกยฑลก รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑยฐรกยฑยครกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="view_on_github">GitHub รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="most_liked">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="delete_downloaded_files">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="delete_downloaded_files_confirm">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฅรกยฑย  รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="radio">รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="settings_category_player_title">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="grid">รกยฑลรกยฑยฝรกยฑยจรกยฑยครกยฑยฐ</string>
    <string name="stop">รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฏ</string>
    <string name="enable_queue_limit">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑยฎ</string>
    <string name="main_tabs_position_summary">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="blank_page_summary">รกยฑยตรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="card">รกยฑย รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฐ</string>
    <string name="no_video_streams_available_for_external_players">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="select_quality_external_players">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="unknown_format">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="no_streams">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑล</string>
    <string name="msg_popup_permission">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ_x000D_
\nรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="subtitle_activity_recaptcha">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ \"Done\" รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="give_back">รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ.</string>
    <string name="select_a_kiosk">รกยฑย รกยฑยครกยฑยญรกยฑยณรกยฑยฅรกยฑย  รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="new_and_hot">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="recently_added">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="show_channel_details">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="enqueue_stream">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑย รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="enqueued">รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยฐ</string>
    <string name="start_here_on_background">รกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฑรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="always_ask_open_action">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="preferred_player_fetcher_notification_title">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรขโฌยฆ</string>
    <string name="preferred_player_fetcher_notification_message">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="name">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข</string>
    <string name="add_to_playlist">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยง รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="processing_may_take_a_moment">รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยครกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยจรกยฑลธ... รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยซรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="show_crash_the_player_title">รกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฅ รกยฑยดรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="disable_media_tunneling_automatic_info">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยดรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="crash_the_app">รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_error_snackbar">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ error รกยฑยฅรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="import_soundcloud_instructions">URL รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล ID รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑล รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ SoundCloud รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ:_x000D_
\n_x000D_
\n1. รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ-รกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ \"รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑยณรกยฑยฐ\" รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยขรกยฑยฎ (รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ)_x000D_
\n2. รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ URL รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ: %1$s_x000D_
\n3. รกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ_x000D_
\n4. รกยฑลธรกยฑยข รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑลพ URL รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยค รกยฑยขรกยฑยฎ.</string>
    <string name="playback_speed_control">รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยดรกยฑยจรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="playback_tempo">รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณ</string>
    <string name="unhook_checkbox">รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ (รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ)</string>
    <string name="skip_silence_checkbox">รกยฑยฅรกยฑยครกยฑโบรกยฑยฉรกยฑย รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="percent">รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยซ</string>
    <string name="accept">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑยด</string>
    <string name="enable_streams_notifications_title">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ</string>
    <string name="streams_notifications_interval_title">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยชรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ</string>
    <string name="manual_update_title">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="paused">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="overwrite_unrelated_warning">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="overwrite_finished_warning">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="error_ssl_exception">รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="downloads_storage_ask_title">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="new_seek_duration_toast">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยณรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก %d รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="fragment_feed_title">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ</string>
    <string name="selected_stream_external_player_not_supported">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลก รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยซ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยซ รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช</string>
    <string name="no_audio_streams_available_for_external_players">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="audio_track_type_original">รกยฑลกรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="songs">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยง</string>
    <string name="recent">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ</string>
    <string name="notification_actions_summary_android13">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยด รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค (รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ/รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยฉรกยฑยฅ, รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยฉ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข) รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยครกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยค รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="notification_colorize_summary">รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยญรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃรกยฑย รกยฑลธรกยฑยน รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌ รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยด รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยจรกยฑลกรกยฑย รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ (รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ)</string>
    <string name="popup_remember_size_pos_title">รกยฑยดรกยฑลธรกยฑยดรกยฑย รกยฑลธ รกยฑลรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑย รกยฑลก รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="seek_duration_title">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฐ/รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฃรกยฑยครกยฑลพรกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก</string>
    <string name="ignore_hardware_media_buttons_summary">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ, รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยญ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑโบรกยฑยจรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑโบรกยฑยจรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยฐรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธ</string>
    <string name="show_comments_title">รกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฌรกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_description_summary">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="thumbnail_cache_wipe_complete_notice">รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยฎรกยฑยช รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="metadata_cache_wipe_title">รกยฑย รกยฑลธรกยฑยชรกยฑยท รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="metadata_cache_wipe_summary">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑย รกยฑยฎรกยฑยช รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="left_gesture_control_summary">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="volume">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยข</string>
    <string name="none">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="enable_search_history_title">รกยฑโบรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข</string>
    <string name="enable_search_history_summary">รกยฑลพรกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑลพ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="enable_playback_state_lists_title">รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="enable_playback_state_lists_summary">รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยผรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยดรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings_category_clear_data_title">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยค รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="show_hold_to_append_title">enqueue รกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_hold_to_append_summary">Details: รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข รกยฑลพรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="peertube_instance_url_help">%s รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings_category_history_title">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยช</string>
    <string name="settings_category_appearance_title">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ</string>
    <string name="settings_category_debug_title">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฉรกยฑล</string>
    <string name="settings_category_player_notification_title">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ</string>
    <string name="background_player_playing_toast">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลกรกยฑย  รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑล</string>
    <string name="restricted_video">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฉรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ._x000D_
\n_x000D_
\nรกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎ %1$s\" รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ\"</string>
    <string name="downloads">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ</string>
    <string name="downloads_title">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ</string>
    <string name="albums">รกยฑลธรกยฑลพรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยข</string>
    <string name="artists">รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="disabled">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยฒ</string>
    <string name="clear">รกยฑย รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="notification_channel_description">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑยณรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="hash_channel_description">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑลรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ</string>
    <string name="streams_notification_channel_name">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="streams_notification_channel_description">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก</string>
    <string name="error_report_channel_description">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑยครกยฑยก รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="unknown_content">[รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ]</string>
    <string name="clear_cookie_title">reCAPTCHA รกยฑย รกยฑยฉรกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="recaptcha_cookies_cleared">reCAPTCHA รกยฑย รกยฑยฉรกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="export_data_summary">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยฆรกยฑยครกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ, รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ, รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="clear_views_history_title">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข</string>
    <string name="clear_views_history_summary">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลธ</string>
    <string name="delete_view_history_alert">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="watch_history_deleted">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฎ</string>
    <string name="download_to_sdcard_error_title">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล</string>
    <string name="search_history_deleted">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยบ</string>
    <string name="fast_mode">รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑย รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ</string>
    <string name="main_tabs_position_title">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยถ</string>
    <string name="download_to_sdcard_error_message">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ SD รกยฑย รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑล รกยฑลธ. รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ ?</string>
    <string name="could_not_load_thumbnails">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="parsing_error">รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยด รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="content_not_available">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="external_player_unsupported_link_type">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฒ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลก รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลธ</string>
    <string name="video_streams_empty">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="audio_streams_empty">รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_report_notification_toast">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="error_report_open_issue_button_text">GitHub รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="error_snackbar_action">รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด</string>
    <string name="info_labels">What:\nRequest:\nContent Language:\nContent รกยฑยซรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยข:\nApp Language:\nService:\nGMT รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก:\nPackage:\nVersion:\nOS version:</string>
    <string name="your_comment">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ (รกยฑยครกยฑยรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑโบรกยฑยฎ):</string>
    <string name="detail_uploader_thumbnail_view_description">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑยครกยฑย รกยฑลธ</string>
    <string name="detail_likes_img_view_description">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑย </string>
    <string name="search_no_results">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ</string>
    <string name="empty_list_subtitle">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลก รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="video">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="subscribers_count_not_available">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="no_views">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ</string>
    <string name="no_videos">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="more_than_100_videos">รกยฑโรกยฑยรกยฑย+ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="no_live_streams">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฃรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="checksum">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยข</string>
    <string name="dismiss">รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="msg_wait">รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ</string>
    <string name="msg_copied">รกยฑย รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยตรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยค รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="title_activity_recaptcha">reCAPTCHA รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="settings_file_replacement_character_title">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค</string>
    <string name="settings_file_replacement_character_summary">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยค รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="charset_letters_and_digits">รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑลพ</string>
    <string name="charset_most_special_characters">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฅ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค</string>
    <string name="no_valid_zip_file">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยฉ ZIP รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="could_not_import_all_files">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยค: รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยชรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ.</string>
    <string name="override_current_data">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยด รกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยฉรกยฑล รกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="import_settings">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑล รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธ?</string>
    <string name="error_unable_to_load_comments">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="top_50">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌ รกยฑโขรกยฑย</string>
    <string name="conferences">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ</string>
    <string name="title_activity_play_queue">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธ</string>
    <string name="play_queue_remove">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="play_queue_stream_detail">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธ</string>
    <string name="audio_track">รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย </string>
    <string name="hold_to_append">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="enqueue_next_stream">รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎ Enqueue</string>
    <string name="enqueued_next">รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="drawer_open">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="preferred_open_action_settings_title">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑโบรกยฑยค รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ \"รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยฑ\" รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค</string>
    <string name="preferred_open_action_settings_summary">รขยโก %s รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="video_player">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="background_player">รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยข รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="popup_player">รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="duplicate_in_playlist">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบรกยฑลกรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="rename_playlist">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="unmute">Unmute</string>
    <string name="unset_playlist_thumbnail">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยชรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง</string>
    <string name="playlist_add_stream_success">รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด</string>
    <string name="playlist_add_stream_success_duplicate">%d รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="playlist_creation_success">รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="playlist_thumbnail_change_success">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยง รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยครกยฑยขรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ.</string>
    <string name="playlist_no_uploader">รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลก-รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยด (รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑโบ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ)</string>
    <string name="caption_none">รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล</string>
    <string name="resize_fit">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="resize_fill">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑยฐ</string>
    <string name="resize_zoom">รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยข</string>
    <string name="caption_setting_description">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑลพรกยฑยฅ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ. รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยฉรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑยฏ รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="show_memory_leaks">รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยค รกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑลธรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="leak_canary_not_available">LeakCanary รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="enable_leak_canary_summary">รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยค รกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยครกยฑยดรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยครกยฑย รกยฑยฆรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยครกยฑย รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="enable_disposed_exceptions_title">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยญรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_crash_the_player_summary">รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฅ รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="import_title">รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด</string>
    <string name="import_from">รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด</string>
    <string name="export_to">รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="import_ongoing">รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยดรขโฌยฆ</string>
    <string name="export_ongoing">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยดรขโฌยฆ</string>
    <string name="import_file_title">รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ</string>
    <string name="previous_export">รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด</string>
    <string name="subscriptions_import_unsuccessful">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="import_network_expensive_warning">\"รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑยฐรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ\"
\n
\nรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ?\"</string>
    <string name="playback_reset">รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="semitone">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยครกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="decline">รกยฑยฐรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑลกรกยฑล</string>
    <string name="limit_data_usage_none_description">รกยฑลพรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑยด รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล</string>
    <string name="limit_mobile_data_usage_title">รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑยด รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎ</string>
    <string name="manual_update_description">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑย </string>
    <string name="minimize_on_exit_title">รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑยช รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยฉ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก</string>
    <string name="minimize_on_exit_summary">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑล รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รขยโก %s</string>
    <string name="minimize_on_exit_none_description">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="minimize_on_exit_background_description">รกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฑรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยฉ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก</string>
    <string name="wifi_only">Wi-Fi รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑลรกยฑยฎ</string>
    <string name="seekbar_preview_thumbnail_title">Seekbar thumbnail preview รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="low_quality_smaller">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข รกยฑย รกยฑยฃรกยฑลธรกยฑลพรกยฑยครกยฑยดรกยฑยค (รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข)</string>
    <string name="dont_show">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล</string>
    <string name="app_update_unavailable_toast">รกยฑลธรกยฑยข Iradu Music รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="missions_header_pending">รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="queued">รกยฑย รกยฑยฉรกยฑย รกยฑลพรกยฑยค</string>
    <string name="post_processing">รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="enqueue">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑย รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="permission_denied">รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค</string>
    <string name="overwrite_failed">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="download_already_running">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="download_already_pending">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="error_path_creation">รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยฐรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="error_download_resource_gone">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยจรกยฑยครกยฑย รกยฑยณรกยฑยจรกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="clear_download_history">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฆรกยฑยครกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="max_retry_msg">รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยค รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎ</string>
    <string name="pause_downloads_on_mobile">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="start_downloads">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฎรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="remove_watched">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="remove_watched_popup_title">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ?</string>
    <string name="remove_duplicates">รกยฑยซรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="remove_watched_popup_partially_watched_streams">รกยฑยญ, รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_groups_header_title">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลรกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฏ</string>
    <string name="feed_oldest_subscription_update">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยซ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ: %s</string>
    <string name="feed_subscription_not_loaded_count">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ: %d</string>
    <string name="feed_notification_loading">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรขโฌยฆ</string>
    <string name="feed_processing_message">รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยครกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยจรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธรกยฑลรขโฌยฆ</string>
    <string name="feed_group_dialog_empty_name">รกยฑลรกยฑยฉรกยฑยด รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_group_dialog_delete_message">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑลรกยฑยฝรกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฏ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="feed_create_new_group_button_title">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_use_dedicated_fetch_method_enable_button">รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_hide_streams_title">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_fetch_channel_tabs">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="channel_created_by">%s รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="video_detail_by">%s รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_thumbnail_title">รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยขรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="chapters">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅ</string>
    <string name="no_appropriate_file_manager_message_android_10">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ\"</string>
    <string name="youtube_music_premium_content">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฃรกยฑยกรกยฑยครกยฑย  รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑยณรกยฑยฐ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="auto_device_theme_title">รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธรกยฑยดรกยฑยครกยฑย  (รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยข)</string>
    <string name="night_theme_summary">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยฉ รกยฑยงรกยฑยครกยฑยซรกยฑลธรกยฑยน รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รขยโก %s</string>
    <string name="select_night_theme_toast">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยงรกยฑยครกยฑยซรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธ</string>
    <string name="description_select_disable">รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="metadata_category">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลกรกยฑย </string>
    <string name="metadata_licence">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ</string>
    <string name="metadata_avatars">รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="metadata_banners">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยจ</string>
    <string name="metadata_privacy_unlisted">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="notifications_disabled">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="you_successfully_subscribed">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบรกยฑลกรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข</string>
    <string name="enumeration_comma">,</string>
    <string name="select_audio_track_external_players">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย  รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="unknown_quality">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ</string>
    <string name="unknown_audio_track">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ</string>
    <string name="feed_show_watched">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="always_use_exoplayer_set_output_surface_workaround_title">ExoPlayer รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยด รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="channel_tab_videos">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="channel_tab_tracks">รกยฑยดรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑย </string>
    <string name="channel_tab_shorts">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยดรกยฑยฅ</string>
    <string name="channel_tab_livestreams">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฃรกยฑยค</string>
    <string name="channel_tab_channels">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ</string>
    <string name="channel_tab_playlists">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="channel_tab_albums">รกยฑลธรกยฑลพรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยข</string>
    <string name="channel_tab_about">รกยฑยครกยฑยซรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_channel_tabs">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฝ</string>
    <string name="toggle_screen_orientation">รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยดรกยฑยณรกยฑลรกยฑลพ รกยฑยณรกยฑยญรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="previous_stream">รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข</string>
    <string name="forward">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฐ</string>
    <string name="image_quality_title">รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ</string>
    <string name="image_quality_none">รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="question_mark">\?</string>
    <string name="share_playlist">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยง รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑย รกยฑลธรกยฑยน รกยฑยฎรกยฑยข</string>
    <string name="share_playlist_with_titles">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="share_playlist_content_details">%1$s
\n%2$s</string>
    <string name="show_more">รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_less">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="clear_queue_confirmation_title">รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑย รกยฑลธรกยฑยน รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยชรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="clear_queue_confirmation_summary">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ. รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ. รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑล รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยฉรกยฑย รกยฑลพรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="clear_queue_confirmation_description">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยดรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑยฉรกยฑย รกยฑลพรกยฑยค รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="show_description_title">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="restore_defaults">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="progressive_load_interval_title">รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="local">รกยฑลพรกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑลพ</string>
    <string name="account_terminated">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑยด รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="get_notified">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="ignore_hardware_media_buttons_title">รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฐรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="downloads_storage_use_saf_title">System folder picker (SAF) รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="default_video_format_title">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="popup_remember_size_pos_summary">รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยซ รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="use_inexact_seek_title">รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยง รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="use_inexact_seek_summary">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยค รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยทรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยทรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑโข, รกยฑโรกยฑโข รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑโรกยฑโข รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ</string>
    <string name="show_comments_summary">รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_next_and_similar_title">\'Next\' รกยฑลธรกยฑยจ \'Similar\' รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_meta_info_title">รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_meta_info_summary">รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน, รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยฉ รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยช รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลกรกยฑโบ รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑย รกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="auto_queue_title">รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยผรกยฑย รกยฑยครกยฑยฃ</string>
    <string name="auto_queue_summary">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยชรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ (รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฑ-รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยครกยฑย) รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยผรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑย  รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยชรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="prefer_original_audio_summary">รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑล รกยฑลกรกยฑยจรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย  รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="prefer_descriptive_audio_title">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยดรกยฑยครกยฑยตรกยฑยท รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑโบรกยฑยค</string>
    <string name="auto_queue_toggle">รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลก-รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="prefer_descriptive_audio_summary">รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธ รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑยครกยฑยก รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยฒ รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย  รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="metadata_cache_wipe_complete_notice">รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑย รกยฑยฎรกยฑยช รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ</string>
    <string name="left_gesture_control_title">รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยด รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="right_gesture_control_summary">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="right_gesture_control_title">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค</string>
    <string name="start_main_player_fullscreen_summary">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยค รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยขรกยฑยฎ, รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยค รกยฑยจรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลกรกยฑย  รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยค รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑล รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธ</string>
    <string name="autoplay_title">รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญ</string>
    <string name="unsupported_url">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยซ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ URL</string>
    <string name="unsupported_url_dialog_message">URL รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยซรกยฑยผรกยฑลธ. รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="brightness">รกยฑยกรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยง</string>
    <string name="show_search_suggestions_title">รกยฑโบรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="show_search_suggestions_summary">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยบ</string>
    <string name="remote_search_suggestions">รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยณรกยฑยด รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยช รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅ</string>
    <string name="enable_watch_history_summary">รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="resume_on_audio_focus_gain_summary">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ (รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธ: รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลกรกยฑลพ)</string>
    <string name="download_dialog_title">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="start_main_player_fullscreen_title">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="content_language_title">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยค</string>
    <string name="peertube_instance_url_title">PeerTube รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="peertube_instance_url_summary">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฑ PeerTube รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑโบรกยฑยจรกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="peertube_instance_add_fail">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยค รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลก รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="settings_category_video_audio_title">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="peertube_instance_add_https_only">HTTPS URL รกยฑย รกยฑลก รกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="peertube_instance_add_exists">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="settings_category_player_behavior_title">รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยค</string>
    <string name="settings_category_player_notification_summary">รกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑล รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยซรกยฑยฝรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="show_age_restricted_content_summary">รกยฑลรกยฑยครกยฑยซรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฉรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ (รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธ รกยฑโรกยฑห+)</string>
    <string name="youtube_restricted_mode_enabled_summary">รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ \"Restricted Mode\" รกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด (mature content) รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญรกยฑลธ</string>
    <string name="restricted_video_no_stream">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฉรกยฑยขรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยพ_x000D_
\nรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฉรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยค รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยครกยฑยจ, รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยท รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยกรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยญ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธรกยฑยพ</string>
    <string name="duration_live">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฃรกยฑยค</string>
    <string name="playlists">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="videos_string">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="users">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="events">รกยฑลรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="app_update_notification_channel_name">รกยฑยฎรกยฑยฏ รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยฑรกยฑยณรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="app_update_notification_channel_description">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ</string>
    <string name="error_report_title">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="hash_channel_name">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฅ รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="error_report_channel_name">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยจรกยฑยค รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ</string>
    <string name="switch_to_background">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="switch_to_popup">รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="switch_to_main">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="export_data_title">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅ</string>
    <string name="import_data_summary">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข, รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅ, รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑลธรกยฑยจ (รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ) รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑลธ</string>
    <string name="clear_cookie_summary">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ reCAPTCHA รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ Iradu Music รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยฉรกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="clear_playback_states_title">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="clear_playback_states_summary">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลธ</string>
    <string name="delete_playback_states_alert">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย  รกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="watch_history_states_deleted">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="clear_search_history_title">รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="clear_search_history_summary">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช:Search keywords รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ</string>
    <string name="delete_search_history_alert">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="could_not_setup_download_menu">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฉ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="app_ui_crash">รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ/UI รกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฅ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="player_stream_failure">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="player_unrecoverable_failure">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยกรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="player_recoverable_failure">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยครกยฑย รกยฑยณรกยฑยจรกยฑยฐ</string>
    <string name="invalid_file">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="file_name_empty_error">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยข รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยซรกยฑลก รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="error_occurred_detail">%1$s รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ:</string>
    <string name="no_streams_available_download">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ</string>
    <string name="saved_tabs_invalid_json">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยฆรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยครกยฑยกรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="restore_defaults_confirmation">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="permission_display_over_apps">รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฎรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="error_report_notification_title">Iradu Music รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="sorry_string">รกยฑยครกยฑยงรกยฑยครกยฑยง รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยง รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยธรกยฑยซ รกยฑยพ</string>
    <string name="error_report_button_text">รกยฑยค-รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยครกยฑยซรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="copy_for_github">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยค รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="error_report_open_github_notice">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยด รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ รกยฑยฐรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ, รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="what_device_headline">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณ:</string>
    <string name="what_happened_headline">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ:</string>
    <string name="error_details_headline">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยค:</string>
    <string name="detail_thumbnail_view_description">รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ, รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก:</string>
    <string name="detail_dislikes_img_view_description">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑยครกยฑยก</string>
    <string name="comments_tab_description">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด</string>
    <string name="related_items_tab_description">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถรกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑลพรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธ</string>
    <string name="description_tab_description">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยค</string>
    <string name="import_subscriptions_hint">รกยฑโ รกยฑยฐรกยฑยณรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฉ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="detail_drag_description">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยกรกยฑยค รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยชรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="audio">รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="retry">รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="drawer_header_description">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบรกยฑลกรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยดรกยฑยณรกยฑลรกยฑลพ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ:</string>
    <string name="no_subscribers">รกยฑลกรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="no_one_watching">รกยฑลกรกยฑย รกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="done">รกยฑลรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="title_activity_about">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลกรกยฑโบ</string>
    <string name="title_licenses">รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ</string>
    <string name="donation_title">รกยฑยฐรกยฑยณรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="no_one_listening">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยญ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยญ รกยฑลธรกยฑยธรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธ</string>
    <string name="infinite_videos">รขหลพ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ</string>
    <string name="no_comments">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="comments_are_disabled">รกยฑย รกยฑลกรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="start">รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต</string>
    <string name="pause">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยฅ</string>
    <string name="create">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="no_available_dir">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลกรกยฑย  รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="one_item_deleted">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="recaptcha_request_toast">reCAPTCHA challenge รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="recaptcha_solve">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยฆรกยฑยฎ</string>
    <string name="donation_encouragement">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยกรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฃ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑลรกยฑลกรกยฑยฒรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ</string>
    <string name="website_title">รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="app_license_title">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฃ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ</string>
    <string name="app_license">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยครกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยด รกยฑลพรกยฑยครกยฑยตรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ, รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ, รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยฒ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ GNU General Public License รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ/รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย Free Software Foundation รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑโ รกยฑยฅรกยฑยฎ (รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ) รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="website_encouragement">รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ Iradu Music รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยด รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ</string>
    <string name="faq_description">รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยกรกยฑยฝรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธ, รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฃ รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ!</string>
    <string name="faq">รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยด รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="title_activity_history">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข</string>
    <string name="action_history">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข</string>
    <string name="delete_item_search_history">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑลธรกยฑยข รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="title_last_played">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="title_most_played">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ</string>
    <string name="main_page_content">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="main_page_content_summary">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยฌรกยฑยฉรกยฑโบ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="main_page_content_swipe_remove">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยงรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฅรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="default_kiosk_page_summary">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑย รกยฑยครกยฑยญรกยฑยณรกยฑยฅรกยฑย </string>
    <string name="kiosk_page_summary">รกยฑย รกยฑยครกยฑยญรกยฑยณรกยฑยฅรกยฑย  รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="channel_page_summary">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="select_a_channel">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="no_channel_subscribed_yet">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="select_a_playlist">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="import_complete_toast">รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด</string>
    <string name="no_playlist_bookmarked_yet">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก playlist bookmarks รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="export_complete_toast">รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="trending">รกยฑยดรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="play_queue_audio_settings">รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="play_queue_audio_track">รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ: %s</string>
    <string name="loading_stream_details">รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรขโฌยฆ</string>
    <string name="drawer_close">รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="create_playlist">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด</string>
    <string name="mute">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยด</string>
    <string name="start_here_on_popup">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="set_as_playlist_thumbnail">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยครกยฑลพรกยฑยค รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="bookmark_playlist">รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑย รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด</string>
    <string name="caption_setting_title">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช</string>
    <string name="enable_disposed_exceptions_summary">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยกรกยฑยครกยฑยญรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยครกยฑยง รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล Rx รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยชรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยดรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="unbookmark_playlist">รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑย รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑลกรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="delete_playlist_prompt">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="caption_auto_generated">รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลก-รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="show_original_time_ago_title">รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_original_time_ago_summary">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลกรกยฑยจรกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยครกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="disable_media_tunneling_summary">รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยดรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ</string>
    <string name="check_new_streams">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยชรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="create_error_notification">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ error notification รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="subscriptions_export_unsuccessful">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="import_youtube_instructions">\"รกยฑลรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยฉรกยฑยด รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ:
\n
\n1. รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ URL รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ: %1$s
\n2. รกยฑลพรกยฑลกรกยฑลรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ
\n3. \"\'All data included\"\' รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ, รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข \"\'Deselect all\"\' รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ, รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข \"\'subscriptions\"\' รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจ \"\'OK\"\' รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ
\n4. \"Next step\" รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข \"Create export\" รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ
\n5. รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข \"\"Download\"\" รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลพรกยฑยครกยฑย  รกยฑยขรกยฑยฎ
\n6. รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ IMPORT FILE รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ . zip รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ
\n7. รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค .zip รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ .csv รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย รกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎ (\"รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยฃรกยฑยกรกยฑยครกยฑย /รกยฑยฅรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ/รกยฑยฅรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ.รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยตรกยฑยท\" รกยฑยจรกยฑยฎ), รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ IMPORT FILE รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลพรกยฑยครกยฑย  รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย รกยฑยด รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ csv รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="import_soundcloud_instructions_hint">yourID, soundcloud.com/yourid</string>
    <string name="start_accept_privacy_policy">\"รกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยครกยฑยญรกยฑลก รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑยญรกยฑลกรกยฑลรกยฑยครกยฑย รกยฑยค (รกยฑยกรกยฑยค.รกยฑยฐรกยฑยค.รกยฑยฏรกยฑยค.รกยฑลธรกยฑยจ.) รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยขรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยซรกยฑยท รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ, รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยซรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยฉรกยฑล รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยญรกยฑลธร ยฅยค รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ
\nรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑลรกยฑยฝ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ\"</string>
    <string name="enable_streams_notifications_summary">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="updates_setting_title">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฅ</string>
    <string name="updates_setting_description">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฏ รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="minimize_on_exit_popup_description">รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยดรกยฑยฉ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก</string>
    <string name="autoplay_summary">รกยฑลกรกยฑลพรกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑลกรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ - %s</string>
    <string name="list_view_mode">รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ</string>
    <string name="list">รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค</string>
    <string name="auto">รกยฑลกรกยฑยดรกยฑลก</string>
    <string name="app_update_available_notification_title">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ!</string>
    <string name="app_update_available_notification_text">%s รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="missions_header_finished">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยซ</string>
    <string name="checking_updates_toast">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบรกยฑลกรกยฑลรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรขโฌยฆ</string>
    <string name="download_failed">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="generate_unique_name">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="overwrite">รกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยฉรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="show_error">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช:Fact</string>
    <string name="error_file_creation">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล</string>
    <string name="error_unknown_host">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_http_no_content">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_http_unsupported_range">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยขรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยดรกยฑยค-รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, @string/msg_threads = 1 รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="error_postprocessing_failed">รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_postprocessing_stopped">รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยท รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_progress_lost">รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_timeout">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฒ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก</string>
    <string name="confirm_prompt">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฆรกยฑยครกยฑยฅรกยฑโบรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ?</string>
    <string name="max_retry_desc">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฃรกยฑโบรกยฑลธ</string>
    <string name="pause_downloads_on_mobile_desc">รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลกรกยฑล รกยฑลธ, รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑโบรกยฑยครกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑล รกยฑลรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธ</string>
    <string name="enable_queue_limit_desc">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="pause_downloads">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="downloads_storage_ask_summary">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยฉรกยฑลรกยฑลธ._x000D_
\nรกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ SD รกยฑย รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยดรกยฑยครกยฑยตรกยฑยท รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="downloads_storage_ask_summary_no_saf_notice">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="downloads_storage_use_saf_summary">\'รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑยฝ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฅ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑย รกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย \' รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยจรกยฑยฎ SD รกยฑย รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑลธ</string>
    <string name="downloads_storage_use_saf_summary_api_29">รกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยญรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑโรกยฑย รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ \'รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฅ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑย \' รกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="choose_instance_prompt">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฅ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="app_language_title">รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยค</string>
    <string name="systems_language">รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด</string>
    <string name="remove_duplicates_title">รกยฑยฐรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยด รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ?</string>
    <string name="remove_duplicates_message">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยด รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยซรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑลธรกยฑยซรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฎ?</string>
    <string name="remove_watched_popup_warning">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยง รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑล รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฃ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑย รกยฑยค รกยฑลรกยฑลกรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ? รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="feed_new_items">รกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยกรกยฑยครกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="feed_group_dialog_select_subscriptions">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_group_dialog_empty_selection">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_group_show_only_ungrouped_subscriptions">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลรกยฑยฉรกยฑยด รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings_category_feed_title">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฐ</string>
    <string name="feed_update_threshold_title">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_update_threshold_summary">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑล รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฌรกยฑลธรกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยชรกยฑยทรกยฑยครกยฑยข รกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยฉรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลกรกยฑยข รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รขยโก %s</string>
    <string name="feed_load_error">Error loading feed รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="feed_load_error_account_info">\'%s\' รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ.</string>
    <string name="feed_load_error_terminated">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยดรกยฑลกรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑยถรกยฑยด รกยฑยซรกยฑลก รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ
\nIradu Music รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลก รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ
\nรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยชรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑยชรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยฎ?</string>
    <string name="feed_load_error_fast_unknown">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฅรกยฑยด รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="feed_use_dedicated_fetch_method_title">รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="feed_use_dedicated_fetch_method_summary">รกยฑลธรกยฑยญรกยฑยขรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑยญ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยค รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยง รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยฅ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑยญ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ (รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยบ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย, รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑลพรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฅ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย) รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_use_dedicated_fetch_method_disable_button">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยตรกยฑยฉรกยฑย  รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_use_dedicated_fetch_method_help_text">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยค รกยฑลธรกยฑลพรกยฑลรกยฑลธ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ? รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยก (รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยข รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ)
\n
\nรกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฃ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยกรกยฑยค รกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ:
\nรขโฌยข รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฃ, รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑลพรกยฑลรกยฑลธ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ
\nรขโฌยข รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยญรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ, รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยนรกยฑล รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑยญ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ
\n
\nรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยญรกยฑลธ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑยฎ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยนรกยฑล รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑยกรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธ รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลกรกยฑย  (รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยขรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ) รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข รกยฑยครกยฑยขรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ
\n
\nรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยจรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยกรกยฑลธรกยฑล RSS รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ
\n
\nรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธ: รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยนรกยฑล รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑยทรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="feed_show_hide_streams">รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ/รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="feed_fetch_channel_tabs_summary">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐ รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยซรกยฑลก fast mode รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ update รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ option รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="content_not_supported">รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธรกยฑยพ_x000D_
\n_x000D_
\nรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="show_thumbnail_summary">รกยฑลพรกยฑลกรกยฑย  รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลกรกยฑย  รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฑรกยฑยณรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑลกรกยฑยขรกยฑยฑรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="no_app_to_open_intent">รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยตรกยฑลธรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฏ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธ</string>
    <string name="no_appropriate_file_manager_message">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ %s</string>
    <string name="georestricted_content">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยซรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล-รกยฑลธรกยฑยพ</string>
    <string name="soundcloud_go_plus_content">รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑย รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยฉรกยฑยฐ รกยฑลรกยฑยณ+ รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย  รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยซรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยญรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย  รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="private_content">รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยกรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธรกยฑยพ</string>
    <string name="paid_content">รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยก รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑย รกยฑลก รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธรกยฑยพ</string>
    <string name="featured">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ</string>
    <string name="night_theme_available">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑลรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค %s รกยฑยดรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="download_has_started">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="description_select_note">รกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบรกยฑลกรกยฑล รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธ. รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฑรกยฑย  รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล-รกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="description_select_enable">รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="metadata_privacy">รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="metadata_age_limit">รกยฑยฉรกยฑยขรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="metadata_language">รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยค</string>
    <string name="metadata_support">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยซ</string>
    <string name="metadata_thumbnails">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยขรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="metadata_uploader_avatars">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="metadata_subchannel_avatars">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยต-รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="metadata_privacy_private">รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยด</string>
    <string name="metadata_privacy_internal">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลพ</string>
    <string name="metadata_subscribers">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑลธรกยฑยจ</string>
    <string name="detail_pinned_comment_view_description">รกยฑยฏรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยครกยฑยก</string>
    <string name="detail_heart_img_view_description">รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃรกยฑยครกยฑยกรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฎ</string>
    <string name="open_website_license">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยครกยฑยด</string>
    <string name="tablet_mode_title">รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ</string>
    <string name="on">รกยฑยจรกยฑยฎ</string>
    <string name="off">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยท</string>
    <string name="progressive_load_interval_exoplayer_default">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยณรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด</string>
    <string name="toggle_all">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยชรกยฑลธรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="streams_not_yet_supported_removed">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฑ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑย รกยฑลก รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบ รกยฑยซรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยกรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑโบรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="audio_track_present_in_video">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยดรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย  รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_show_partially_watched">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฅรกยฑโบรกยฑยค รกยฑยงรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="feed_show_upcoming">รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎ</string>
    <string name="use_exoplayer_decoder_fallback_summary">รกยฑยกรกยฑยฉรกยฑยซรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ, รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยผรกยฑยฏรกยฑยจรกยฑยณรกยฑยญรกยฑยจรกยฑยครกยฑยดรกยฑยค รกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑยฆรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑลกรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑลกรกยฑยกรกยฑยฎ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยฃรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยผรกยฑยฒรกยฑยครกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฒ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยถ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="always_use_exoplayer_set_output_surface_workaround_summary">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยขรกยฑยค รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยจรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑยฉรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยค-รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยด (re-instantiates) รกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลธ, รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยซรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยจรกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยณรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑลกรกยฑล รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยพ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยข รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยถรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยณรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑยญรกยฑยขรกยฑลธ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ, รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑยดรกยฑยครกยฑย รกยฑยซรกยฑลก รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยญรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑโ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑลรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยด รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ
\n
\nรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยฎ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑล รกยฑยกรกยฑลกรกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยซรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลก รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="show_channel_tabs_summary">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑลพ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลธ</string>
    <string name="open_play_queue">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยค</string>
    <string name="toggle_fullscreen">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑลธ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="next_stream">รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑล รกยฑยซรกยฑลธรกยฑลรกยฑยฝ</string>
    <string name="play">รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ</string>
    <string name="replay">รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑลพ</string>
    <string name="duration">รกยฑลกรกยฑย รกยฑโบรกยฑลก</string>
    <string name="rewind">รกยฑยจรกยฑยฉรกยฑยฃรกยฑลธ.</string>
    <string name="image_quality_summary">รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยค รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑย รกยฑลก รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ. รกยฑยขรกยฑยครกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยค รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑลกรกยฑยฑ-รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฅรกยฑย  รกยฑยชรกยฑยครกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจ รกยฑย รกยฑยฎรกยฑยช รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยจ รขยโก %s รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="image_quality_low">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธ.</string>
    <string name="image_quality_medium">รกยฑโบรกยฑลธรกยฑลพรกยฑยขรกยฑลธ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ</string>
    <string name="image_quality_high">รกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑลพ รกยฑยฅรกยฑยครกยฑย รกยฑยทรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ</string>
    <string name="share_playlist_with_list">URL รกยฑโบรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลพรกยฑย รกยฑลธรกยฑยน รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฏรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="video_details_list_item">- %1$s: %2$s</string>
    <string name="notification_scale_to_square_image_summary">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑโรกยฑโ:รกยฑโข รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑโ:รกยฑโ รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑยฏรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยด รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยครกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑลกรกยฑยขรกยฑยตรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑยฝ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="recovering">รกยฑยจรกยฑยครกยฑย รกยฑลธรกยฑยตรกยฑยฝรกยฑลพรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="default_content_country_title">รกยฑยฐรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยด รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด รกยฑยซรกยฑยครกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยข</string>
    <string name="playback_pitch">รกยฑยฏรกยฑยครกยฑยช</string>
    <string name="metadata_host">รกยฑยฆรกยฑยณรกยฑยฅรกยฑยด</string>
    <string name="use_exoplayer_decoder_fallback_title">ExoPlayer รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยตรกยฑยฎรกยฑย  รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑยชรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings_category_exoplayer_title">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยณรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="settings_category_exoplayer_summary">รกยฑยฎรกยฑย รกยฑยฅรกยฑยณรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยครกยฑยธรกยฑลรกยฑยฝรกยฑยฅ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยชรกยฑลพรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยพ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยน รกยฑย รกยฑลกรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑล รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยค รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="audio_track_type_dubbed">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลพรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="audio_track_type_descriptive">รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑย รกยฑยจรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยดรกยฑยครกยฑยต</string>
    <string name="progressive_load_interval_summary">รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑลรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑยครกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยด (รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบรกยฑลกรกยฑล %s) รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยจรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑย รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑย รกยฑลกรกยฑยข รกยฑยตรกยฑยทรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยกรกยฑยฝ รกยฑลธรกยฑยกรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฎรกยฑโบรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยฐรกยฑยครกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="prefer_original_audio_title">รกยฑลกรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑลกรกยฑยฐรกยฑยครกยฑยญรกยฑยณ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ</string>
    <string name="local_search_suggestions">รกยฑยดรกยฑลกรกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑย รกยฑยครกยฑยญรกยฑลธ. รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="enable_playback_resume_title">รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยฎรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยต รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="enable_playback_resume_summary">รกยฑยขรกยฑยฉรกยฑยชรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยซ รกยฑย รกยฑยทรกยฑลกรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยดรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยถรกยฑย รกยฑลธรกยฑยน</string>
    <string name="peertube_instance_add_title">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยธรกยฑยฅ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="peertube_instance_add_help">รกยฑยครกยฑยฑรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฅ URL รกยฑยฎรกยฑยข รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings_category_updates_title">รกยฑลกรกยฑยฏรกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฅ</string>
    <string name="popup_playing_toast">รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑยฏ-รกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยธรกยฑยฐ</string>
    <string name="content">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="show_age_restricted_content_title">รกยฑยฉรกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยทรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="youtube_restricted_mode_enabled_title">รกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยดรกยฑยญรกยฑยฉรกยฑยตรกยฑยฝ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล \"Restricted Mode\" รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="all">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก</string>
    <string name="network_error">รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑลพ</string>
    <string name="app_description">รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฐรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยญรกยฑยฎรกยฑยฐ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑยครกยฑยตรกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยดรกยฑยฃรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยจรกยฑยครกยฑยขรกยฑยครกยฑย</string>
    <string name="metadata_tags">รกยฑยดรกยฑยฎรกยฑลรกยฑยฅ</string>
    <string name="metadata_privacy_public">รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยจรกยฑย รกยฑลธรกยฑยจรกยฑยค</string>
    <string name="error_insufficient_storage_left">รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยญรกยฑลรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="detail_sub_channel_thumbnail_view_description">รกยฑยชรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยตรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑยครกยฑย รกยฑลธ</string>
    <string name="playlist_page_summary">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยง รกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="never">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย</string>
    <string name="settings_category_downloads_title">รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="settings_file_charset_title">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยชรกยฑยครกยฑย รกยฑยค รกยฑย รกยฑลก</string>
    <string name="msg_failed_to_copy">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช:Copy to clipboard รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช:Copy to clipboard</string>
    <string name="rename">รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="msg_name">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑยครกยฑยข รกยฑยงรกยฑยฉรกยฑโบรกยฑยฉรกยฑยข</string>
    <string name="msg_threads">รกยฑโบรกยฑยทรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลกรกยฑยจ</string>
    <string name="msg_error">รกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยช</string>
    <string name="msg_running">Iradu Music รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="msg_running_detail">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑลรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฏ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="msg_calculating_hash">รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฅรกยฑยค รกยฑย รกยฑลกรกยฑลพรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธ</string>
    <string name="no_dir_yet">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย, รกยฑยฑรกยฑยครกยฑโบ รกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยตรกยฑยครกยฑยก รกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยฉรกยฑยฑรกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="copyright">รยฉ %1$s รกยฑโบรกยฑยฎ %2$s รกยฑลพรกยฑลธรกยฑโบรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎ %3$s</string>
    <string name="tab_about">About &amp; FAQ</string>
    <string name="tab_licenses">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ</string>
    <string name="contribution_title">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซรกยฑลกรกยฑล รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="privacy_policy_title">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยค</string>
    <string name="privacy_policy_encouragement">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฃ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลกรกยฑยกรกยฑยฎรกยฑย รกยฑยด รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฐรกยฑยค รกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅ รกยฑลรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธ. รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ, รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑลธรกยฑยนรกยฑยญรกยฑยซรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยจรกยฑยค รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยถรกยฑลธ รกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑลพรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑยรกยฑลธ รกยฑยพ_x000D_
\nรกยฑยฑรกยฑยครกยฑยฃ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยครกยฑยฏ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยด รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅรกยฑยค รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฑ รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑลธรกยฑยข รกยฑย รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยจ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฏรกยฑยณรกยฑยจรกยฑยด รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยข รกยฑลกรกยฑย รกยฑลธ รกยฑลพรกยฑยฎรกยฑย รกยฑลธรกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑลธรกยฑยขรกยฑลธรกยฑล รกยฑยฐรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑย รกยฑลก รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพรกยฑลธ รกยฑลกรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑโบรกยฑลก รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฎรกยฑยขรกยฑลกรกยฑล รกยฑลธรกยฑยพ</string>
    <string name="read_privacy_policy">รกยฑยฏรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยตรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยค รกยฑยฏรกยฑลกรกยฑลพรกยฑยครกยฑยฅ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="read_full_license">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑยฅ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="faq_title">รกยฑลธรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑย รกยฑลธรกยฑยญ รกยฑโบรกยฑยฎ รกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยฅรกยฑยดรกยฑลธ</string>
    <string name="missing_file">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ รกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="invalid_directory">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยณรกยฑลพรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="invalid_source">รกยฑยฑรกยฑลกรกยฑยรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพ/รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบ รกยฑยจรกยฑยฎรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑลรกยฑลธรกยฑลพรกยฑยขรกยฑลธรกยฑยจรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยฑรกยฑยฉรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ</string>
    <string name="loading_metadata_title">รกยฑยขรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยดรกยฑลธ รกยฑลพรกยฑลกรกยฑยฐ รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรขโฌยฆ</string>
    <string name="channels">รกยฑยชรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑลพ</string>
    <string name="undo">รกยฑยตรกยฑลกรกยฑยซรกยฑลกรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="play_all">รกยฑยฅรกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑยข รกยฑย รกยฑยทรกยฑยฎรกยฑลพ รกยฑยขรกยฑยฎ</string>
    <string name="always">รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฆรกยฑลกรกยฑล</string>
    <string name="just_once">รกยฑยขรกยฑยครกยฑยซ รกยฑยซรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="file">รกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑลพรกยฑยค</string>
    <string name="notifications">รกยฑยฑรกยฑยณรกยฑยดรกยฑยครกยฑยฏรกยฑยทรกยฑยครกยฑย รกยฑยฎรกยฑยฅรกยฑลกรกยฑยฑ</string>
    <string name="notification_channel_name">รกยฑยฑรกยฑยครกยฑยญรกยฑยฉ รกยฑยฏรกยฑลธรกยฑยญรกยฑยฏรกยฑยฎ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยฐรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยฆรกยฑลกรกยฑยชรกยฑลก</string>
    <string name="playback_step">รกยฑยฅรกยฑยดรกยฑยฎรกยฑยฏ</string>
    <string name="error_connect_host">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑยตรกยฑลธ รกยฑยจรกยฑยฎ รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยญ รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="error_http_not_found">รกยฑยตรกยฑลธรกยฑย รกยฑยงรกยฑลธรกยฑยข รกยฑลธรกยฑย รกยฑลธรกยฑยฑรกยฑลธ</string>
    <string name="sort">รกยฑยฅรกยฑยฎรกยฑลพรกยฑยฎรกยฑยซ</string>
    <string name="error_snackbar_message">รกยฑยครกยฑยง รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยง รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ, รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยธรกยฑยฑรกยฑลธรกยฑล รกยฑย รกยฑยทรกยฑลธรกยฑยนรกยฑโบรกยฑยครกยฑยจ รกยฑยครกยฑยง รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยนรกยฑยง รกยฑยซรกยฑลธรกยฑยฒรกยฑยฎรกยฑยญรกยฑลธรกยฑลรกยฑยผรกยฑลธ รกยฑยพ</string>
    <string name="streams_notifications_network_title">รกยฑลพรกยฑลธรกยฑยนรกยฑย รกยฑโบรกยฑยครกยฑยญรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย  รกยฑยกรกยฑลกรกยฑยฒรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
    <string name="any_network">รกยฑยกรกยฑลธรกยฑยฆรกยฑลธรกยฑยฑ รกยฑยฑรกยฑยฎรกยฑยดรกยฑยฃรกยฑลธรกยฑยจรกยฑย </string>
    <string name="close">รกยฑยฅรกยฑยฉรกยฑยฏรกยฑยฉรกยฑยจ</string>
    <string name="more_options">รกยฑยฐรกยฑยทรกยฑยฎรกยฑยจ รกยฑยตรกยฑลธรกยฑยชรกยฑยทรกยฑลธรกยฑยฃ</string>
</resources>
